一條好想問好耐嘅問題

其實咩原因要限話女仔男仔幾歲先可以合法性交？係可能要保障，但咩原因各國年齡不同，如果係真係想保障小朋友，咩原因各國都唔統一個合法年齡，而且處罰又不一。並唔係話要講一啲人佢地鐘意幼雛所以俾佢地，只係好奇一啲國家或者地區例如中國，澳門，14歲就可以性交，而香港係16歲，又例如緬甸，我覺得係痴線，12歲就可以性交，個小朋友都未發育完全就性交係有可能會有傷。我想知各位絲打，兄弟點睇

但其他國家呢種法律都唔無變好耐